真係好憎d人係大陸有幾棟樓但仲呃公屋住

點解我咁窮

呢個問題應該問你老豆老母

關你撚事咩,呢個世界係咁唔公平㗎啦.一定要有人乞食.